【抵制浸大】DSE 生 Jupas 咪撚放浸大入任何一個band !!!!!!!

大家有眼見浸大學生幾咁慘
外國生, 支那生就唔使讀廣東話

反而就歧視本地廣東話為母語嘅學生
要讀普通話先畢業

呢個係切切底底對本地學生嘅侮辱!!!

明目張膽嘅歧視, 赤化我地嘅文化

係直情用梗我地寶貴嘅credits、時間、金錢去學

我大把時間同cred 去minor 多一科唔好?

點解我重要花多過人地3 cred 嘅時間去畢業?

3 cred 嘅科你你知唔知一個星期要上成3~4粒鐘呀?
幾撚chur 呀屌你老母

其次, 眾所周知 全部科除咗傳理,
都係乞食, 唔會有前途

就算你真係為興趣, 覺得某科比其他u 好
抑或怕Jupas 冇offer 揀呢間U 好

Bu 大撚把通識教育科/跨範疇學科
即係 GE GD course
佔每sem 學分比重同時間 差不多7 成

其中public speaking 就出曬名
workload 大到不得了
prepare 篇 speech 加背稿 折磨到學生體無完膚
重要堂堂present 畀班教畜嫌尖聲悶

重有好多好多垃圾course

學校設施殘舊不堪
人均面積細撚過Ling U
排名只係前過樹大

舊校廁所甩皮甩骨
canteen 難食到嘔
啲狗飯完撚全焗出嚟
外賣雞飯份量夠膽死得三粒雞

暫時
係得間中東can 似樣
食得落肚

學會資源少得可憐
band soc 間band 房豆腐潤咁細
樓下琴行都大過佢

重要個運動場都係同poly shitty share

重有好多仆街嘢講唔哂

唔好諗住多女就狗衝入嚟呢間「女子大學」
啲女質素同村姑冇分別

如果係gay 想睇仔?
Gay 佬質素奇差
sissy 到乜噉
冇個搞得落手

所以我奉勸未入u 嘅DSE 生定 asso hd
咪撚apply 呢間歧視香港學生嘅學店

一個band 都咪撚放我話你知

杯葛呢間垃圾

我寧願你retake rejupas 都咪撚入嚟
收生人數不變係嚇BU 唔到
就算嚇唔到, 都咪撚入嚟貼錢買難受

入咗嚟Year one 嘅就quit 嘅好 quit la

讀梗嘅就你諗你啦

正評完再睇

Jupas 只放三大

你地千其唔好入
等我入

苦主正皮

港科城

屌 近排d新聞真係… 仆街上年年尾仲要比左三舊幾報nonjupas

offer 都咪撚接添呀

其次, 眾所周知 全部科除咗傳理,
都係乞食, 唔會有前途
咪又係乞 只係個朵係BU黎講比較好聽咋嘛

呢個真係唔知喎
我見佢地都有好多實習
但其他乞食科啲intern 係雞肋豬頭骨嚟

浸會真係太不進則退
曾經啲人會講
城理浸

而家已經係
港科城
中理
浸教嶺

其實佢爭氣D唔搵學生開刀，而係轉問政府bargain多d funding既話就唔駛搞到而家咁。

夠啦
唔好乘機喺到混淆視聽sell shitty呢間擦排名嘅學店

香港三大係
港大, 中大 同科大

Wrong focus

推撚到浸大3322就入得

我就覺得ied柒d啦
利申 死都唔會話佢係u

咁又係啊
三大仲有CU ENGINE
19分都收

ust夠19分入啦 淨係識拎一兩科黎講

Shitty柒小陣啦.. 係要出嚟認屎認屁

Shit你老母
城市大學係國際公認三大
勁過垃圾中大

夠你個樣柒
頹摺毒

但唔講唔知ust 只要有考m1 m2 個分就會拉到19或以上

同感
開學二星期發現中伏
果斷quit咗，重考dse
利申：鳩吹死全家

打完自己有無笑?

人生最好嘅決定就係當年就係Jupas bu 收左我 但最後retake 冇讀到呢一間垃圾

支持抵制垃圾學校 執柒咗佢啦屌你老母 六成支那學生 學校政策又廢撚到閪咁

有邊間大學唔係咁？

cu engine

啱呀

每間大學既canteen 食得落口既不嬲都係得1-2間
3cred 既cc好多都要上3個鍾架啦 lecture+tutorial

係都笑你條巨根先

噉又點?
問題呢三個鐘係可連續噉上
咪話唔浪費時間
你要唔係得一科三個鐘呀大佬

垃圾BU要讀普通話先Grad 到㗎屌，咪撚入嚟添呀，Jupas 一個Band 都唔好放呀

寧願冇Offer Retake Rejupas 都唔好入嚟呀

Year one 就即刻同我Quit 添呀

Year 2 走唔到就節哀

pish
一個sem 就quit左再rejupas
19 reg科system
宿舍得嗰兩棟定一棟打通哂扮有四個hall

祝你入三大

巴打同路人 讀邊科

我就冇得走㗎la
Chem

原來唔係問我屌自

anyway 走得就得啦

一去冇回頭

同你講拎學校黎分有冇料戇鳩呀
淨係識拎間U黎講

人手頂置

有得讀會唔讀

入番 睇番封withdrawal letter啱啱好一年

支持大家咁做

呢次33222入U十拿九穩

走啦，即刻quit

上年嘅事啦 社科

嘩個泰仔係浴室影呢D相, 唔驚俾攝影師就地正法架

完全都唔知分hall黎做乜鳩，隔住一層就當一個新hall 宿舍文化同歷史完全係無，純粹只係一幢用途咁啱係住人嘅普通building咁
仲要連2000個宿位都無，hall life都比唔到學生

座hall 重柒過公屋

死link 喎
有冇back up?

dse雞 有offer就狗衝啦

CU ENGINE仔嬲嬲豬負皮
講錯你咩19分垃圾科

依家冇人揸住枝槍逼你入bu
唔鍾意可以唔揀

你投完民建聯
會唔去佔領民建聯辦事處
抗議人地太保皇？

你話呢間垃圾係咪垃圾中嘅垃圾，屌你老母真係，頭都痕撚埋。

讀bu 不如讀樹大啦

我有俾你屌架巴打係bu人嗎

痴撚線正撚到

我之前個生日post 有post 過但搵唔到佢露Jer 嘅相相

正評左先再睇
一係摺，一係單單負聞，又食蟲又口誤

口誤唔係罪
只係SU 唔冷靜
冇策略啫
唔等於係錯同柒

抗爭就係要無畏無懼
敢柒都要試
至多咪再好佢

問題癥結係佢地魯莽係情有可原
原因在於點解BU 激嬲班學生
係佢地冇放學生在眼內

儘管校方客觀環幾差
但SU 依然係有好多值得可取欣賞之處

當然你唔會為咗SU 而揀學校啦

但對於重喺呢間U, 或者有種種原因洗濕個頭冇得走嘅

佢地係我地心目中係最好

特別喺對抗學生會被赤化, 同保衞粵文方面

好嬲啊

加入東大脫貧行列吧

補充資料 1：

如果講返 UGC 八大前身歷史，本身一成立就已經係大學既大學只有 HKUST，論獲得／有「大學」頭銜既歷史時序：
- 1912 年：HKU: 香港西醫書院 + others -> 香港大學
- 1963 年：CUHK: 成立之初由新亞書院 + 崇基學院 + 聯合書院組成
- 1991 年：HKUST 成立
- 1994 年：Polytechnic、City Polytechnic、Baptist College 由學院變大學 PolyU, HKBU, CityU
- 1999 年： 格致書院（1888 年於廣州成立）-> 嶺南學堂（1903 年於廣州）-> 嶺南學校（1912 年於廣州）-> 嶺南大學（1927 年於廣州 - 1952 年）-> 嶺南學院（1967 年在港復辦）-> LU 嶺南大學
- 2016 年：（1994 年）當時五間教育、師範學院合併，HKIEd 教育學院成立 -> EdUHK 教育大學（2016年）

UGC 八大以外：
- 1996 年：由 1989 年成立嘅香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 正名為香港公開大學 OUHK
- 2006 年：1971 年樹仁書院成立，1976 年變樹仁學院，2006 正名為香港樹仁大學 SYU

----

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 QF level 5 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

擾敵post

垃圾浸大

勸世post 呀
擾敵就唔會叫Year 1 嗰走得就走啦

In bu we trust

Bu啲仔幾正啊
個個都好可愛 好想屌

依家連吾城都超過bu好多
行過ac3, d設施好豪華

人手置頂

建議各位浸大生罷上普通話堂

入到先算

仲要班友係唔洗讀普通話/廣東話
但廣東話為母語嘅香港人就要

廣東話=低賤過狗

但係Bu啲女幾靚咖嘛

推到啲人入鯨大都唔入BU

嶺大漢仔話可以討論港獨
靜係呢點屌打中浸教啦

唔係, 單係港獨到
嶺大最後搵人監視同搣民亡牆啲紙
但
錢大康有講過可以討論港獨

村姑嚟㗎
望真啲啦
肥婆泡菜打扮一大籮

推

次次行過Bu都覺啲女好有氣質

是乎學系嘅啫
btw 記得26號1:30pm 罷課 aab podium

成群連登仔係網上：抵制BU！唔撚揀佢！

連登仔各自回到現實後：屌！老閪都唔用自己前途黎博啦！襯少人揀 BU可能收得低分啲，襯低入市先

我City咖喎
不過到時睇下你地點 希望你地成功
讀普通話真係好On9

見到噉環境都重揀??
放榜改priority 都咪加bu 入去啦

又唔係冇得畀你rejupas
你話洗濕咗個頭就係啫

你咪睇下有幾多人會聽你講囉
On99生勾勾咁

Show Blocked User - 超級合金屬

乜撚野浸教嶺
教院行前你間垃圾學校咁多就咪拉人落水啦
LU依間霍格華茲就繼續由佢隱世啦

想讀普通話, 讀一大堆雜科 享受殘缺不堪嘅校舍 咪入嚟讀囉

香港人咁遠視唔會有咁既田地啦
UGC喎?老閪都要啦

垃圾ugc 要嚟把撚

依家得佢一間咩?

大學易入咗

三大U 嘅水泡科都好過佢啦

未入U 都勸咗你地㗎!?

想畀人逼讀蝗語咪死入嚟囉

2018 entry嘥咗錢唔好怨

我都講咗寧願retake rejupas

好過排垃圾bu 上去

各位dse 生, quit u bu 人
你值得擁有更好

唱反調嘅可以直接block
Show Blocked User - 推post_Xander

一言堂
樹仁含管再差d人都仆入去讀
何況bu?

Pish

推，基本上除左文學院歷史系音樂系歐洲研究傳理中醫之外都係入唔過，大家小心d，浸大d校政真係垃圾到係人入到去都想屌鬼。

垃圾校政搞到冇乜資源 兼停滯不前
埋大 shitty 都超前一百幾十名有多
浸大就跌出全球三百大啦
咪撚入嚟讀添呀

好人好姐點會讀BU

得啦 屌夠啦 噉依家咪叫人quit 囉

重想點呀

讀梗走唔到嘅都係jupas 嗰時怕要retake rejupas 啫

玩多次對唔少人好大壓力

其實香港聯招制度on9 同應試制度壓力大到痴線

個個其實都係受害者

我只係想year 1 嘅好快啲止蝕咋

中醫唔多選擇，唔夠分入3大既話，無計 BU傳理出名，無計
其餘個啲就... 揀其他U啦

咁公道d講，三大既科唔一定好過浸大某科，因為某科投放資源、師資、network都好唔同，我講既以上幾科，係全港唔係TOP 1就TOP 2，而中醫事實上佢係全港最好，咁無計。我讀浸大從來都無介意過佢校園細同排名低，因為讀書係為黎學我鍾意學既野，校園係咪細對我黎講無乜影響；而排名係極多水份，而且好偏頗，文科大學自然輸蝕
不過都要公道Ｄ講句，屌你老母臭閪浸大你改善下你D垃圾校政先好叫人入啦，而家報應黎，全世界都知你間大學有普通話畢業要求，你知唔知你將你D投放垃圾校政既資源放係其他地方其實做到好撚多野？點解你唔做呀？我同你講，你無呢D垃圾校政既話，出面SECRET 討論區會少九成POST係鬧你浸大既。

大家BU 同學 積下陰德勸人咪入BU 啦

一粒老鼠屎搞到成間學校降格
已經趕客㗎啦
點講都唔會有人認同呢間嘢

畢業讀taught master/phd/second degree 洗底啦

有呼籲過，不過睇怕無乜用，佢係八大UGC之一，你點叫人唔好入都好，總會有班人入黎；NON JUPAS亦然，人地係ASSO讀到死死下，咁有D又只有BU UGC收佢，咁到頭黎都係要向現實低頭入去，佢D校政無當LOCAL係人都係因為咁，因為佢知LOCAL客源永遠源源不絕。 而家都係迫佢改善下D校政先啦

唉, 學生會同浸大人一定要keep 住團火有更激嘅行動
唔好再做左膠
要為捍衛自己校譽

課程資訊日大家湧躍報student helper幫佢倒米

拎21、22分都揀poly/city啦，唔明仲入bu係咩心態

認真，我有時諗極都日明點解個普通話畢業要求咁戇鳩都可以施行足十一年，真心覺得浸大學生既容忍力真係堪比大陸人，之後有d學生唔出聲都算，仲賤撚到有人幫你爭取權益就同埋班廢老中坑指責個班人。

BU點止以上講嘅問題
認真勸世 當初真係心思熟慮知道唔quit唔得

1.BU嘅人係有自知之明知道自己唔算叻
但亦都因為咁 成個氣氛真係幾頹 又或者咁講
啲人冇乜大志 好唔aggressive 唔係太勇於爭取機會 想入嘅諗下係咪想要咁嘅學習環境先 講緊嘅係冇得學術切磋交流 仲有識唔到幾多叻人向佢地學習 再遠啲姐係少叻嘅alumni network
出黎個視野真係冇咁遠

2. 語文能力相對弱 唔少中中升上黎 英文真係一般 例唔舉喇 It is sorry都寫得出 past tense加個s落去 你話睇自己架姐 佢廢關我咩事 但你諗下年年grad出黎嘅質素係咁 唔多唔少影響左人未in你之前嘅perception都係覺得你語文能力一般 唔講話未in非三大已比人篩走左

3. Exchange students/所謂嘅international students就大陸人佔多 而家喺三大都真係會見到唔少外國人 真係可以認識下練下英文 有啲cultural exposure

4. Career support 唔算多
Recruitment talk Update 至少相對冇乜email黎 咁你話係自己責任去搵 唔係人send比你 啱嘅 咁但係一間學校落力promote令學生多啲機會都好應該姐

講住咁多先
當然樓上有話中醫 comm嗰啲比三大更好
我唔係讀呢科我唔評論
相反想真係睇到呢個post嘅人 DSE嗰啲諗清楚
科好固然係好 但同時要考慮視野、人脈（唔講校友都講啲同學嘅質素 點都係三大好
就算你第日想轉行 三大都係有優勢
唔好諗洗底
HR點會唔知呢招

我係讀得一個sem但我夠膽講因爲我join嘅野 reg嘅科令到我識到唔同faculty嘅人 以上就係我結論
所謂勸世 係記得唔好考啲21-23分 幾大都考個24呀

深夜一推

唔明點解會叫九龍三大，明明city同poly根本就冇可能同浸大睇齊 排名高佢九條街都算，city有獸醫，poly有三寶，浸大雖然有comm同中醫不過其實港大中大都有收分仲高過BU

好！！

柒完未

sor，17dse中大ENGINE 17分都收，18分一大堆

M1 M2當係一個elective有咩問題
你估入到bba唔洗讀calculus

btw shitty食屎就夠 唔洗煩

我計過，讀左120 個cr係得45個cr讀自己major個科，其他全部垃圾

完全中point
BU正垃圾
入到BU既同學仔

利申 BU final year
Major渣兜

仆你個街政治打壓
撐反普通話學生嘅黃教授 冇得續約

Ust 中lang 都一樣咁垃圾

衝poly city 啦

教授俾人炒啦
浸大學生重唔企出嚟反抗

去過浸大兩次，校園都ok大，係個hall細啲

考DSE 啦
激勵下各位考生先

學多啲嘢唔好咩

揀得major都係想讀多d姐

好過無得揀要讀OU

LQ 20分，從何得知18分一大堆？ 19分我諗唔係數學特別好都未必收

好多都靠m1m2 拉分 呢啲科加權大啲㗎

唔係呀 bu hall淫到癲

但啲女質素奇差喎